微辣是黃架 唔好再問啦

點解我睇到係藍？

微辣啲辣好黃